民主黨副主席羅健熙今早被警方上門拘捕

民主黨表示，副主席羅健熙今早6時半被警方上門拘捕，相信與去年11月18日理工大學外的案件有關。民主黨批評警方為求政治目的不講理由，已聯絡律師團隊協助羅健熙。

羅健熙去年11月18日在距離理工大學超過500米的幸福中心被捕，現場當時有另外數十人被捕。

Twitter